(緊急) 一齊將拍到的片同相send比全世界!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Youtube的片係中文，睇番都係香港人，不如直接send去以下mail
係屋企休息的係時侯整理下依幾日影左的野

Email Address:
BBC News: yourpics@bbc.co.uk
NBC News: tips@nbcuni.com
CNN News: community@cnn.com / cnn.feedback@cnn.com
CBS News: desk@cbs2ny.com
ABC News: news.tips@abc.com
Los Angeles Times: tips@latimes.com
Reuters: tips@reuters.com
The Washington Post: lockbox@washpost.com
The Sun: exclusive@the-sun.co.uk
Daily Mail: tips@dailymail.com